急問 asso定high dip

是咁的，我係今年dse考生，一路以嚟都想讀電影，由於我dse炒咗粉，我唔夠分入浸大電影系
唔夠分入大學，咁只可以讀asso或者high dip, 我依家手上有BUCIE 嘅asso offer(choice 1係：電影，電視及數碼媒體學)同埋浸大電影學院嘅high dip嘅 offer，我應該揀邊個好？
同埋想問如果我遲d想讀返degree嘅話，邊一個會比較容易上到去讀

唔該晒咁多位巴絲打

緊係asso la on9

一鳩樣

電影呢d科 high dip應該好d
到時升唔到u 都可以用hd搵工

同路人
不過應該揀hd
Cie真係係呢到講到好伏
Hd起碼本部先啦！